掘幣蝕錢唔緊要，拎部礦機做暖爐咪得囉

ASIC定電腦礦機都得

講埋先，斃笑礦機例外
斃笑礦機連暖爐功能都冇，笑鳩死人

佢係咪已經凍死咗
無出現嘅

部暖爐都幾貴

平有平玩：Ryzen 2700x 4.2 @1.5V 原裝散熱

咁梗係叫啲賣唔走蝕錢礦機嘅留返部做暖爐啦
唔撚通新買一部咁戇鳩咩?

掛住推佢隻鹹濕空氣幣FCC

比較想知推完隻filecoin班fans咩環境

等美國同蚑打完場仗先講啦

100萬直上1000萬

陰司紙

斃笑完美表演殺雞取卵式騙局
俾佢一呃連少少回本機會都冇
喺佢小密圈/whatsapp group問一條問題即踢加ban

礦機

提供大量五金資源

傲氣斃笑萬重戇

慶祝斃笑俾差佬拉咗,推一推post

斃笑可以講係區塊鏈界，甚至全資訊科技界嘅恥辱
所以佢亦都係我大仇人嚟，睇撚到佢有呢個報應真係爽撚死

gpdeal難道係...火

火撩陰佢自己都係騙徒，不過冇斃笑咁撚柒賤
金主係淫世雁(sex141老細)
同黨有淫狄生(灑錢人)同埋淫棍霖(中學同學)，呢兩個係親生兄弟
所有虛擬貨幣投資騙徒都係我仇人，佢哋嘅騙局只要有返咁上下IT知識都破解到

有料睇

陳世雁呢條撚樣我想做死佢好撚耐